2019 會唔會有仗打

驚美國完勝
起碼少一半中國人唔該

2020先有 好似係